大家入黎放低你手機相簿最後一張風景相丫

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推推

邊度黎

烏溪沙泥涌

902 添馬艦

鹿頸
其實香港真係好靚，要山有山要水有水

美景

好寧靜

香港？

台灣

好正

邊處

係相機影，不過down左落手機到
應該都計呱

沖繩酒店

台中

原來pattaya可以咁靚

識野

邊度黎架

我未去過

我都未去過

荷蘭？

我要暴大

對住個海 可以訓喺床上睇日落

咩山

富士山

U know that feel bro

飛機上見過一次

6月中影嘅，但係少雪，所以有啲失望

我未見過雪

Nice View

咪亂咁post集會相

好靚

如果兩邊有河水就一流

亮點係飛機？

光復香港

時代革命

日落西山下

紐西蘭南島

人生總要去一次既地方

條褲ok

香港人 加油

大澳？

好似模型

神戶花火大會

獅子山回歸亭

#hoho

大洗磯前鳥居

好有意景

天氣好好

影得好靚

讚好

獅子山精神

好舒服

都係唔知邊度

台灣新北鶯歌老街

日本邊度

我之前住過stand Ford 可以睇哂成個景

你當東京東北面1個鐘車程嘅地方啦

台中好平 想去可以去 呢到東豐

全部幾廿年真車，會行會走

咁要揾返水魔法師幫拖

咁都好方便

主要係睇景？

好好天

而家係咪有錢都未必買得返

近排火魔法師人氣高d

係 台中真係無嘢做 同女朋友散下心都好

唔知，我係荷蘭見到就影左落嚟

隨手拍 勿介

熊本城稻荷神社

藝術

蓬萊橋好正

可能係最後一次返big 6既相

那裡來的？

我淨係知喺台灣
因為係個frd影完比我的